上thisav 上連登 上淘寶買衫但係反backup佬係咩心態

你上連登又咩心態

因為人多過高登 方便過高登

理得佢邊個係正版翻版

就好似我上youtube打達哥就出backup佬個channel一樣

你呢？

的確backup佬既片點擊率多過達哥自己既片，明明好多達粉係睇多/睇佢識達哥，但依家又屌鳩佢。

就好似睇完套av知道有個正女優，之後睇返官方版，然後就屌鳩返放片條友一樣

人地唔剪片放上黎，邊有咁多人知個女優正，咁依家打完齋啦，個和尚咪.....

backup佬仲有cut埋個chatroom出黎比你睇
其實好努力 好有心